巴塞球迷包圍基沙文的車 要求他對美斯保持尊重

在基沙文（Antoine Griezmann）週四離開巴塞隆拿球會訓練基地時，一群巴塞隆拿球迷包圍了他的車，要求他對美斯（Lionel Messi）表示尊重。

這一活動是在巴塞球會主席候選人維克多-荷西方迪向媒體表示「基沙文是一筆本不該有的簽約」後的第二天發起的。週四早些時候，當地媒體報導稱，基沙文受到此類言論的傷害，並重申他與美斯有著牢固的關係，只是被媒體錯誤地解讀了。

據當地媒體報導，基沙文的前經理人埃里克-奧爾赫斯上週對《法國足球》發表的言論讓局勢更加激化，奧爾赫斯說道：「他（美斯）既是帝皇又是君主，並且沒有看到基沙文的到來。」

「美斯的態度令人遺憾，他讓基沙文感到了。我一直聽到基沙文說他和美斯之間沒問題，從來沒有聽到過其他說法。這是一種恐怖統治。你要麼和他站在一起，要麼站在對立面。」

巴塞隆拿的新聞一直被美斯要求在休賽期離開球會佔據，而目前尚不清楚他在巴塞隆拿球會的未來前景。這些評論似乎是阿根廷人週三在巴塞隆拿機場向記者宣泄的原因：「我對球會的所有問題始終感到困擾。」

基沙文今季在巴塞的開局依然比較艱難，他開始關注自己在球隊中最適合的位置，以及他是否應該成為常規正選球員的問題上。基沙文在法國國家隊踢中路，並且是進攻核心，而他在巴塞經常要拉到外圍以輔助美斯。

事實上根本唔知點解要簽佢，仲要咁高價

寧願簽個有速度或有頭搥既正箭頭好過